遲左問 如果聖誕單獨約到出黎 有冇機？

佢單身
有keep住sc傾計
但好似冇咩進展
因為我驚衰左連朋友都做唔成
我知佢有上下連登咁
唔透露得太多 驚自爆

聖誕出完街到而加都未一齊到就等收皮啦屌
咁撚廢架